世衛Facebook專頁禁止留言「Taiwan」

可以自己試下

左膠：我睇唔到

push

小9氣

又政治行先

譚書記都奶得幾甘下

Push

不如撥入中國大陸外交部轄下算啦

點解FB會協助抵制台灣??

唔抵制點入主大陸？

Facebook都係幫兇

世衛同facebook都變撚晒中國啦屌

推

試過
真係唔得

豬閪百格
譚得菜

一早收買who 擺明係鄰國放毒出嚟啦

台灣被放棄

罷用fb

PUSH

希望侵侵贏左之後第一件事要整頓FB